發現身邊d friend靜撚曬

話説d friend67月都有出嚟行下，但係呢排日日喺屋企，出街玩都唔去遊行。仲有自稱深黃嘅朋友仲成日食M記，唔食黃店，喺我d friend入面得幾條有做到罷食同埋仲堅持出嚟

偽黃就算啦

打完卡咪算囉
你唔係想佢地流血流汗掛

你同我哋講有鳩用咩 你同你啲frd講吖嘛

咁都要上嚟seek attention

大撚把呢d人喇

有問，成日搵藉口，例如：老豆老母係深藍